有冇人細個覺得30歲已經係呀叔呀嬋?

而家好多30歲仲係細路仔少女樣

游學修 30 歲

寶欣 30 歲

林泳淘 30 歲

黃美棋 31歲

薛家燕 27歲已經開始有c9味

吳孟達 28歲又係已經成個阿叔

劉丹 36歲

馬國明 46歲

淫根後生已經要扮老角

Wingto張相正到

懷疑吳孟達一出世就依個樣

可能係因為你老左

吳孟達 特例黎
佢20歲開始已經係40歲咁樣
一直涷齡到60

下 好撚老喎..
死老坑😂😂🤣
利申 00後 🌝

薛家燕 個樣唔老
係個造型令佢顯老姐

佢果個樣用番現代化妝其實係正常樣黎

馬國明 46歲?

家燕姐同蕭芳芳後生簡直係女神級

Wingto呢張幾屈

但係我覺得佢就算轉長髮都係咁
佢27已經有少少發福感
明明20 21好屈

27對眼都冇咁sharp

同20頭唔同咗樣

大周星馳幾年成日都要演父子

好想奶佢加拿大

馬國明

細個應該係咁樣

我32歲, 公司d 人以為我畢業冇耐

新一代食防腐劑大

吳孟達擺明報細數

尋晚Viutv重播暗戰，搵返套戲係1999年拍，計返個時林雪只係25歲，但個樣完全唔似